{"clase":"Teor\u00eda de la Arq. I ","codigo":"103 ","uv":"3","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":" Antropolog\u00eda ","codigo":"104","uv":"3","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":"Expresi\u00f3n Grafica I","codigo":"107 ","uv":"5","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":" Dise\u00f1o Arquitec. ","codigo":"121","uv":"3","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":"Estructura II ","codigo":"102 ","uv":"4","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":" Estructura III ","codigo":" 103","uv":"3","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":" Dise\u00f1o Arquitec. ","codigo":"123","uv":"4","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
{"clase":" Taller de Construc. I ","codigo":"133","uv":"3","carrera":"AQ","facultad":"humanidades"}
